黑幫壟斷油尖旺錶位$40/2小時起 無本生利月賺超過100萬 新義安和勝和霸尖沙咀油麻地佐敦錶位

屌你老尾 班黑幫都幾撚好賺
搵幾條友返黎霸住成條街就有幾十萬落袋

咁你想點啊
你唔抵得咪霸返個咪錶囉
你又無料淨係識係個連登區度打飛機 屌空炮

好撚似倒退番去90年代個陣咁 只不過以前代客泊車而家柒到霸政府車位 做香港人真係好撚慘俾政府 警方 黑社會夾擊R錢

泊車仔

特別在班狗又會唔做野, 你估唔洗疏通下?
你懂的

分左幾多比警察?

有強權無公理

Ching睇得好通透，好撚型

咁你想點啊
你唔抵得咪霸返個咪政府囉
你又無料淨係識係個連登區度打飛機 屌空炮

古惑仔由低做起都係做泊車仔先

呢番言論簡直係社會垃圾既典範

所以唔係無本
分分鐘無一半

呢個世界鬥拳頭硬姐
唔係美國掉兩粒原子彈 班撚屌都繼續打仗啦

無黑警照住拆帳你估霸唔霸到？
油尖旺邊個最大？梗係黑警指揮官啦

7.1成立臨時政府無人理
咁咪由你地班港豬食屎囉

所以點解d人會走會移民
就係因為知道香港已經不宜居

hello 泊車仔

睇文字都知現實嘅你都係人渣黎

好有支那特色, 唔移民既好有大部分會係呢D質素再加新香港人
過多5年既香港真係唔敢諗

波台狗真係社會垃圾

波台堆社會垃圾

邊個垃圾啲 心照啦

Sorry 我有炮 洗撚做泊車仔咩
食開大茶飲

97年英國比返香港支那無人理
咁咪由你班港豬食屎囉

山林道對面就係尖沙咀狗屋
一樣係咁霸
你話唔係狗黑合作

唔好狗屎垃圾都屈落波台到ok?

依d又唔撚會放蛇 嫁LOR

呢個世界大撚把人渣啦
中國大撚把人渣 滅撚咗種未？
屌你老味 兒登仔

泊車仔都可以咁自豪

你繼撚續吠啦
吃不到葡萄是酸的

哈哈哈， 你條人渣咪一樣龜公咁龜係度串柒柒
可隣啊

卜左條傻九啦

咁波台一向都係人渣特別多喎

議員都搵件白卡黎訪問

要分幾多錢比D狗呢

點解仲有咁多巴打未block#2呢條on9仔

咁你要同返上一輩講啦
97 我未出世 sor9ry

你都幾on9

你平時生活都係用拳頭打番黎？

打爛晒d車錶佢啦！

泊車仔我架車去撚咗邊啊屌!!!

咪係你喎7頭

泊車師

又係啲南亞裔社會垃圾

你下次試下波台/娛樂台以外開個post
講明自己係上開波台/娛樂台
再睇下有幾多人會回你post

泊車仔原來都有連登Account

都係某班user
大小事正唔正經都要玩膠圍威喂
彷彿唔引戰憤世嫉俗就無人生意義

黑社會霸車位牟利 係警察執法不力 唔好混淆視聽

屌其實你係咪就係霸咪錶位嗰條垃圾粉腸

乜而家啲黑社會要撈到咁撚乞兒？

佢地好多"正當生意"例酒吧
係疫情後收左皮

係錶位同維修公司身上打主意

本質上黑社會同黑警係兄弟字頭
同一個阿公
黑警都唔會完全封殺黑社會財路

對面就係狗屋 大SIR又分多份 正

收返嚟嘅數將最多嘅交畀環頭大sir,再由大sir分畀啲細嘅.好似探長年代咁.

乜撚都波台狗
好心你起下底先出黎柒啦傻尻

警黑合作 齊齊搵真銀

支那仔都上連登

泊車鄉黑

呢啲係憑自己本事打返嚟
點解唔得？
屌你老母

拍車撚

又block多個
你啱呀 起下底原來又多件垃圾

唔係所有波台都係狗 但特別多

地盤佬拖條喉去車位洗車都勁啦

黑警同黑社會掂唔掂數果陣咪會放蛇搞下囉
傾掂數點解要搞自己盤生意

女人人肉霸位就俾車主放上網公審
呢d又唔會有車主拍片上網公審
得記者肯做

泊車賤種，上連登搏屌呀？

錶位收陀地
泊街又叫popo 抄

黑白食哂 用家受哂

本地冇自己勢力對付番呢啲人係解決唔到問題
但係有勢力又俾popo 針對

結論 冇得救 等走淨佢地最後狗咬狗

黑社會要靠撈呢啲都好霉吓

做緊intern

嚇鬼咩，黑社會

上次睇住有狗車去佐敦德興街趕車抄牌，無人揸走嘅一律抄晒
但係街中間檔代客泊車只係象徵式移走一兩架，仲有三四架泊喺到，隻狗仲同條泊車佬吹水無抄過嗰幾架車

嚴正執法呢

黑社會會分比警察局

而家係黑社會唔啱, 如果個個都係咁, 香港仲有道德可言?

唔係我霸唔霸既問題, 而係呢d 事要出黎制止佢

話說英國多唔多黑社會

比拳頭更殘酷

淨係識上連登周圍吠 垃圾賤種講嘅就係你

新義安和勝和？
香港警察？

旺⻆班紅van到依家都無事

波台最多黑警

又唔好咁講
山林道真喺有見過抄牌
只不過喺抄無幫襯代客泊車個啲

香港警察反黑組唔係淨係捉買顏料妹妹，地面寫粉筆字，⋯講粗口㗎咩？

黑警：我睇唔到

講明唔會有人抄，你話無勾結都無人信

片入面都有講，抄都只會抄d無代客泊車個d

含家產 班狗同佢地打龍通架，你幫襯就唔抄，唔幫襯就打眼色叫你抄鳩佢。

而且PK仲係原居民
所以放生白衫人
智障金句：旗鼓相當，無人手持攻擊性武器

包攬錶位
香港黑社會垃圾到咁

班黑警揀車抄, 擺明益黑社會

柒頭先揸車

Diu 好仆街

依啲位係特登放生畀黑社會
曱甴要合作嘅時候先號召到佢哋

養黑千日，用在一時
強仔一吹雞，三萬黑社會即刻出現十八區

講真 吹雞打鳩佢地咪得囉
睇下邊個拳頭硬

人地黑社會
我真係想睇你咩料

其實好多年
一直無人正視
依家香港嘅社會就喺咁
我未睇條片
咁班狗有錢賺有無講？

某職業泊車唔使錢，仲可以理直氣壯打橫泊都得

講得好

如果唔係點會有小桃園飯局、721、北角事件

咁又無，又內幕？

對唔住，我睇錯做黑警壟斷油尖旺錶位

警黑都要互相合作既

屌你老母
全家比黑社會屌穿閪啦

打電話去交通部等10分鐘都冇人聽

你邊位啊！ 我牛屎個孫阿威！

佐敦澳牛嗰幾條街其實真係好多年
長期有一班南亞人喺度收錢泊
我建議有揸車嘅千祈唔好交低車匙俾佢哋
有好多時見到佢哋代泊
完全唔睇位，撞到前面後面，完全當你冇到
收$20定$30一個鐘，完全無本生利

不如你去村屋計下，啲原居屋霸地租車位，周末入黎玩一架車$200，未必起一棟，放兩層租，人生勝利組

屌你真係真心膠黎，人地笑你on9炸

出到嚟你咪又係鳩都縮

收嗲啦p牌仔

係呀 你點知的？

自己搵啦柒頭

喎你老母兩拳咩喎尾音都唔撚識用 返大陸勞改啦

有幾撚難有啊連登ac

咪係 都唔明班兒登仔諗乜
成個腦裝屎

好型啊

之前去菜檔收幾十蚊陀地

係唔係都唔關你事啦 兒登仔

流氓多

有咩問題
大撚把人原諒元氣 TVB 袁禮林啦
你坐撚咗幾耐國安監？

唔撚惡 你地班撚屌係唔會鬆化

讀多啲讀先上連登啦 兒登仔 係泊啊 傻鳩

黑警收左幾錢規

賤撚得過你班連登仔？
俾政棍利用完 仲要幫佢地奶袋底

而家啲外賣狗都請好多黑底人仕。

我門生三千

屌你條戇鳩又真係覆㗎喎 弱智仔唔怪得知要去講埋曬啲無謂嘢

香港有咩道德可言啊？
仲同我講道德啊？
香港有道德 黑犬就唔會射鳩啲市民啦戇鳩仔

又証明讀書試字明理係冇L用

戇鳩 出到嚟咪知邊個垃圾賤種囉

多謝十卜

好撚驚啊 係都習種林鄭黑犬死全家先啦
仲信呢個世界會有報應？

膠唔膠 睇返歷史書咪知囉 戇鳩仔

型你少少咁啦p牌仔
終有日你都可以好似我咁型

覆你洗死啊？ 你都戇撚鳩

根本撈偏咪風山水起囉

打份正常工就乞食

呢班垃圾野又唔撚做 做埋啲野對社會無貢獻

同志加油😢💪

Icac呢？呢d又唔見佢查既

親眼見過有狗問車房邊D車係佢地, 其他唔係既即抄

唔好

笑撚死

加入我地洪興 大把機會俾你發展

笑死咪幾好

翻生了

夾埋黑警日日抄牌 焗你俾錢黑社會

成班傻鳩都唔撚敢面對現實
所謂既黃營政棍都捨棄咗班手足
由鳩班手足自生自滅

長期棟個咖啡仔係度啦

咁係黑警無道德, 唔代表所有人都無, 唔應該一慨而論
你咪咁痴線同憤世嫉妒好無, 幾多歲呀你, 仲成個小朋友, come on james 成熟少少啦, 你咁好易比人利用
仲有, 比個建議你, 心理有問題就睇醫生, 拖得耐會變精神病, 你老母擔心你

吹水唔抹嘴講嘅就係你

班狗話唔關我事

我既生存意義就係要滅世
睇住你班撚屌 一個個咁病死 我真係有唔少滿足感
不過仲未係審判日既來臨
當審判日來臨 全球四分之一既人類都要死

屌 你係有料既 過嚟油尖旺錶位屌鳩我啦 傻閪
你又唔撚敢

山林道 , 差館喺附近都冇人理 , 係咪有份分

一野扑左條戇鳩啦，仲咁好氣同佢嘈

屌 你係有料係呢度串鳩返連登仔囉
你自己係呢度嘈又要人去第二個場搵你, 識唔識咩叫邏輯呀? 中三畢業未呀?

山林道個個WEEKEND 爆樽
又多黑幫, 你估班狗唔知咩,擺到明唔理

睇緊post既黑警唔知有咩感覺。

其實九龍城食市門口都好撚多。我去趁都唔明點解我要比車人泊。報撚過警，坐左係間餐廳見到黑警成個鐘先到。傾兩句就走撚左。你話唔係有交數比黑警我真係唔撚信。

80萬買架車返黎要比條唔識既黑社會渣。撞左仲要冇仇報。

佢做泊車仔待遇應該唔差, 會上連登幫佢大佬護航

叫我？

蘋果又阻住呀sir 搵食

大生意喎
$40/2小時
夠養得起幾多人

如果仲有勇武既整幾個火魔過去睇下佢地仲敢唔敢開檔

不過已經冇勇武了

點無本生利呀，阿sir 唔駛飲茶嘅，過時過節唔駛孝敬嘅，你估仲係以前英國佬管？

因為黑警有利益，所以唔會掃，黑警都怕比普通人泊晒冇位，有啲黑社會霸住佢地黎到so一so張委任證就有位泊幾好。

無警方照住點會咁猖狂？

不嬲有尖沙咀山林道個度 新技安地頭
樓上食肆都要交泊車費啦

賭錢一向都係社會失敗人士先玩

helo 泊車仔 屌你老母

官商鄉黑警

繼續煲大佢就岩

之前新蒲崗黑社會霸咪錶單野又係蘋果
黑警繼續唔做野

洗撚浪費時間去油尖旺搵你呢D廢物咩

我咪係到同你地唱緊囉 訓撚醒未

屌你老母啦死漢奸日本走狗

Popo: 先到先得，市場自由交易，有乜野問題呀死廢青？

驚既咪認咗佢囉

黑狗你估冇份收片咩，警黑一家親

咪係, 果區大蛇點會唔知呀, 咪好似721咁叫班伙記唔好巡果幾條街咪得囉!

721根本就係佢地策劃

點會咁多收入？
要分番唔少比狗

話唔定檔野都係班狗既呢

點呀彈出彈入

正Wor，遲下霸條大欖隧道黎收錢先

我彈你賓周仔都仲得啊

唉 弱智

呢個真

邊夠你弱智啊 兒登仔

阿蛇收入來源之一

我試過入半架車即刻比人拍車頭我以為人肉霸位咪屌返佢轉頭，點知幾個人圍鳩我

九龍城又係 你泊左都打黎屌9你 要你走車

你話唔係有黑警係後面撐腰都唔信

夠鐘洗洗面, 睇下個世界點運作
滅世喎審判喎四分一喎

到時唔該你講我知, 我想開下眼界囉

垃圾泊車仔

香港勝在有警察